各位絲打有無諗過自己係Bi / Les ?

最近開始對自己嘅性取向有啲動搖
話說雖則中學係讀女校，
但從來無一刻覺得自己係鍾意女仔

最近有個女仔同我表白，
我竟然覺得有少少心動。
同埋開始掛住佢
人生第一次對一個女仔有感，
媽啊我好亂
P.S. 琴晚發夢同佢嘴
有無人可以話我知我係乜情況

比我中出幾獲 就唔會有咁既諗法

有冇鍾意過男仔

有 但A0

咁應該唔係啦
我諗你少接觸男仔姐
俾個女仔表白完
令你一時迷失左諗多左

btw 加我tg @MAN134567
傾下計 等哥哥帶你返回正途

發完個夢有冇濕？
認真，你幾歲？我估好多人都對自己性取向有過疑惑

上少啲連登就無野

可能係les/bi/cis 都得
因為幻想同真實唔同，去到埋牙個陣你又可能未必鐘意~
不過認真建議兩面都試左先，先有可能知道自己真實sexual orientation

spaghetti is straight until it gets wet

咁有無 20歲
假設你係男人
你夢見自己同個gay佬搞嘢你會有乜感覺先。。。。

可能你Ａ０先對有人話鐘意你而心動

所以啲人話拗攣一個人好容易
整頓拗翻直就。。。。

都唔係。有啲仔追我。但我唔鍾意佢。
我都無心動。

係未本身就好易扯